2020政府intern討論區（11）

祝大家有offer（我就完咗啦）

幫大家拜一拜offer god

Offer god

offer god

Offer God

拎到offer要多謝大家嘅幫忙
特別鳴謝能貓巴
幫大家求offer god

學資幾時有消息

嚟緊幾日應該可以會派offer

有冇人知DH簽完約係咪即刻返工？

Offer god please

我唔係 電話同佢講未完前一個intern 比我遲1個星期先

有個startup form offer 都好有興趣
下星期尾就開始。。點算
但仲等緊圖書館同art museum offer

email定打電話多？

佢話email

希望大家都有offer啦

承你貴言

仲有intern咩就8月啦喎

今日先7月4 穿越時空？

我可以做狗吠埋俾你聽 請我啦

有冇人聽日返BD?

想問下有冇人經學校報
佢寄份信嚟叫我簽就accept offer
然後fax or email番比佢
我兩樣都做但冇覆番我
係咪正常？
利申個period聽日開始番

佢收唔到先會搵返你

拜

有冇郵政消息

星期一了 學資please offer god

如果有消息 記得係度講聲

如果大家有圖書館/art museum 記得講聲please
感激感激

TD45有冇消息

如果有人屯門民政收到Call 可唔可以講聲

Offer god!!!!!!!!!

Offer god
呢度有幾多人係仲等緊OGCIO 正皮

same

我啱啱打咗去問 （圖書館）
佢話如果係上兩個星期in 的話 大概會係今個星期至下個星期出offer
但如果冇就唔會有特別通知咁樣

心淡
過五關斬六將
入到去做保安

公共圖書館正hihi

Td13出左offer未

咩department

Td

Thanks bro🙏🏼🙏🏼

Hk post admin仲未消息

+1
你幾號in架

想知wsd係咪已經出晒有冇人知等我死心

3點半啦，快d派offer比我啦

OFCA post 1 出左未。。。

有無消息

Thanks!!!

我26

唔係啊，我遲過你in不過candidate number係個位數

我都收唔到

但係我in個日同登記個個人傾計，佢話有幾百個人apply

Post幾？

已打定輸數 plan定呢個暑假無得返工有咩做

佢好似係幾百個人apply，百幾個in

admin

都7月頭啦 應該好多人已經有其他offer
offer god please

呢啲直頭撚鳩人

就收工了 又係冇消息既一日

打左去問 佢話有冇都會send email or 打電話通知

收定皮先都得 仲要打電話黎傷害多次

多謝你幫我哋問 咁都好嘅 可以期待下電話

政府intern 要唔要做vetting?

yes

政府啲野真係好搞笑
3個月貨仔都要做vetting

有冇人有收到rthk intern嘅信

聽講今日DH起碼有廿幾個簽約

想問下ching vetting有啲咩做？

查下犯罪紀錄呢d

咁係on board第一日check？

做乜咁

你等緊咩post

又係新一日 sfo offer god

Lib / art museum offer god please grand me luck

Td45 any interview

Offer god!!!!!!!!!!

想問hk post marketing係咪噚日onboard

有沒有人翻緊 dh infection branch

跪求ogcio offer god

離島民政有冇消息？

入境係咪派哂

仲等緊OGCIO 希望有
Offer god

學資

你in灣仔定數碼港？

圖書館出咗offer啦 有冇人都係星期五返工？

究竟幾時出

想問下咩vacancy

真全日都mon實email 好辛苦

多謝offer god

hk post admin 收左皮

Ching 收左通知？

收到email

Molamola同係vacancy E但一個call或者email都冇可以退出此post了

有H offer but rejected

啱啱打去問佢話有機會下個禮拜先出offer on99等足一個月咁滯

做野快少少 求下你地又話今星期開始派

睇黎我都摺得
佢地做野好撚慢 吊咁耐
搞到都唔知揾其他好定等佢好

每隔半個鐘睇一次email 等到人都癲

精神好緊張

想問有無人收到art museum offer？

TD49 interview anyone?

On99上星期五問話今個星期中有未計之前兩個星期都問過

我都等緊 學校nom左冇料到

學校幾號nom左你？

30

咁應該仲有機既

Yay received this morning

咁遲開始返到個半月咩

每次打去就話下個禮拜先有 都唔明搞咩咁耐咁遲開始得翻個半月都唔知做乜 其他人都翻曬工

你係幾時in㗎？

屯門區民政事務署出左offer未？

佢話最遲17號
日日就係F5呢個POST同EMAIL

有冇人收到歷史博物館offer？

咁撚戇鳩

就算Reject都會收到email
你check真啲

Waiting list 啊陰功算啦，我都係留係屋企做廢青啦

又一日

infection control好似未出喎

Year 3了，但連intern都搵唔到
唔通畢業要做返啲中5都做到嘅工？

我都係email同電話都冇

講真畢業出黎做洗碗仲好賺

我覺得似無機啦

我估我e2

正確態度應該係一路洗一路搵政府工
Fg2萬起薪，唔使擔心冇錢食飯，工作又冇壓力
得閒就操英文操體能，年年報政府
部分政府工冇咁注重工作經驗，應該唔會歧視你洗碗

不過問題係要破釜沉舟，25歲都考唔到公務員就人生已完

呢個就係我而家嘅心態

上上星期五呀

any news from pcpd?

心態正確
只要能忍受2-3年嘅屈辱
考到政府，以後個世界就係你㗎啦

到時你就可以開post
勵志故事：洗碗工人成功考到eo
名留青史

sad but true
出埋啲冇經驗價又想搵有經驗既人 屌

有冇人in破產處

兩邊都有呀

痴線 仲諗住聽日打去問 之前已經打過兩次

offer god please

想識隔籬team嘅人
我嗰邊好悶

sfo集氣

今日仲打唔打去問好自己咁密打去都覺得自己煩

Td45有冇人收到interview..

ching報admin?

係

[最新訊息]各位北角政府合署22/F，有確診個案是 summer intern所以全層下午需要大清潔。

dp intern係咪已經出曬offer？

又半日 SFO有冇消息呀

TD29 有冇消息

冇

what the fuck

Ching你打左去問味？

陰性咗啦

政府intern應該冇唔悶架啦

所以要搵人搲水吹

你office冇其他intern?

打過去應該淨係叫你等消息🤗
因為有冇都會出email

有, 不過好少
好多時又要約咗人/自己食
又唔係坐埋一齊
搞到好冇癮

有冇drug office say個hi

又一日了 學資

俾我死得痛快啦

寧願佢快啲話我知冇

我打左啦下個禮拜先出 唔知又會唔會再遲

咁多單肺炎 分分鐘又home office 可能最後一個都唔請

戶外工作都唔請但真係等好撚耐 cls

SC 33 請15個又見成百幾人唔係咁覺得自己有機會啦分分鐘我都係白等

係咪要等多一個禮拜
因為佢話17號都無就視為落選

咁佢都要時間出n手飯掛
如果下星期出n手飯 而家差唔多要出offer啦
等得好辛苦呀

無理由呢到無人有消息嘅希望佢只係手腳慢

見左咁多咩
我淨係in左呢個post炸

我見完三日後仲有人係呢個po問去見有咩要留意

其實係咪得SC33未出 其他post已經出左offer? 見其他post都淨係請一個人

Science museum 6月24號in
想問下派左offer未

其實係咪得消防咁on9見成幾百人（見過有個post成3百人見）然後請得1-2個

但係點解釋有人已經有deject email

Btw想問下上面話收到admin call嗰位師兄有無咩update

留名想知
正苦做野問哂號

唔夠膽打去問

應該派晒

真係好慢

td46有冇消息

幾好笑 但我都笑唔出
我見我個日得4條友in

呢個辣殺post都要搞咁耐 是但抽左佢覆番我地啦

我去in嗰陣望到佢份appointment schedule好緊湊我諗我係第一日in 聽到佢同啲同事講自己9點in到6點如果之後兩日都係冇乜人in就好

我諗唔係我仲有in佢其他post 都冇回音

已經放棄左⋯

上個月dead個份? offer都派埋啦好似

應該無啦 我td44都無in過

同問

Admin 應該未派晒

又係新一日
唔知學資今日會唔會出offer呢

朝朝瞓醒就係睇email 再睇呢度

你finance?

一齊加油
唔想做廢青

點解政府intern出offer唔出email淨係打俾你咁搞笑 好冇實感 多謝offer god

On咗board幾耐？

差唔多一個星期

啱啱收到interview

都仲係無嘢做？

做一陣就hea好耐

咁hea係咪做乜都得先

上下連登冇問題嘅
但係唔敢睇片太誇張

咩offer

唔自爆啦位好似好少 不過係康文嘅

恭喜

試過俾人話？

冇
不過玩到咁大咪盞玩死自己

都係嘅

清做緊乜嘢dept

Tg傾？

你係咪finance
唔想相認
隔籬dept就Ok

唔係finance啊

打左電話去學資處
佢話老細仲未出人名表 唔肯定今個禮拜出唔出到offer

多謝分享

痴撚線咩仲拖
好辛苦呀屌

Thanks! 祝你都有offer

thx
唔該曬你打過去問佢地 祝大家都有offer！

你留tg我搵你

唔該曬你
仲要等幾耐

Hong Kong Post admin 有冇人今日收到消息？

仲未，你有？

未

等咗大半個月啦

歷史博物館有冇人收到offer

到而家都未收到電話同email

岩岩收到call了

我都係 乜都冇 如果聽日都冇嘅話都應該唔使諗了

啱啱收到email

點樣？

屌 點解我仲係乜9都冇
睇黎聽日係最後機會
祝巴打你最後有offer

寒摸dick，你有offer未呀？

應該逐個逐個send
我都祝你有offer

啱啱收到了
Waiting list

都幾多人waiting list

intern搵frd搭緊路 依家返緊office pt

如果政府intern未返第一日就wfh會點

我仲未收到呀希望今個星期會有

講左有得wfh咩

我都收到了

對唔住呢幾日有野忙緊而家先睇到
你想問啲咩

Offer or what?

Waitlist email

新一日了 學資

如果wfh OGCIO會唔會直接唔出offerin咗咁多日 如果咁唔請 真係好唔抵offer god

我嗰邊唔係
啲細粒嘅要返工

Td45 any updates

啱啱收到interview email

我糾結緊去唔去好

你tg咩名？

有無人食環Appointment section收到interview

如果wfh intern 真係最大贏家

OFCIO offer god

OGCIO

如果依家都冇offer係米可以放棄

打比你個電話幾多號呀 我星期二miss左個call又唔知係咪個邊打黎

2732 3200

in 左？

有冇都係圖書館都係vancancy e嘅小伙伴？

Any DH post 1 board and secretariat here

未有收到invitation ah
巴打你都被nom左45?

Reject email?

Waiting list

咩post?

Post 3

有冇人in TD

有冇人返BD 返咗一個星期都仲係冇嘢做

收到民政署intern interview 有咩要準備同問

邊區

離島

乜都學唔到..
唉 專業個堆intern真心想學野架
其他廢post就話啫

做正苦想學野你係咪搞錯咗啲乜

有無巴絲in過食環 想問係咪英文in

專業職系 大把野學
自己讀general科就以為無野學 顯得自己見識少

見到你隻共狗吠真係笑撚咗

咁唔想入政府咪唔好入囉
講下有野學都唔得？
又要喺度求入到 lur哂地 做雞 又要拎貞節牌坊
上個網都要咁拎光環 真係笑死

藍屍比人激親明明自己拎光環係度寸人 真係人一藍腦都殘

原來係藍絲狗

講有野學都叫拎光環？
做乜都唔做黃屍啦 偽善到
咁有骨氣就咪報政府 可惜身體好誠實

咁你記得咪撚去外國

你估我似黃屍咁搞移民革命咩
當出黎個啲手足condom 黃屍就最叻
口講支持 心入面諗緊幾時移民
多謝手足

藍屍gay佬乖乖地含撚啦不過應該冇撚比你含 得返習大大個條

push

想知+1

咩撚野專科咁既屎閉要搵政府intern做
返去支那耕田啦 死藍屍

知你讀law啦 笑撚死人
做政府intern 攞到牌先算啦 藍屍係度串人

Gay佬藍絲至撚黑人憎幫大波man含唔少